1 - собран корпус заголовков и первых абзацев статей ИА Панорама размером 1462 документа, ~50000 слов.

2 - отредактирован исходный корпус. Убраны неразрывные пробелы, переносы на новую строку, ссылки

3 - реализация функции для поиска слов, до которых расстояние Левенштейна минимально

4 - частеречная разметка корпуса

5 - 6 - использование наивного байесовского классификатора для классификации новостного корпуса bbc. Сравнение векторайзеров: bag of words, bag of n-grams, char n-grams, TF-IDF

8 - создание графа ключевых слов. Ссылка на граф: https://preview.flourish.studio/6413876/mhuVlHmbSVdsZNvS5iVj2PZxgiUFZxy2vB1vQYJXt0nmnjz0KaVOo3J96TpmUVYZ/ 

9 - кластеризация документов по именованным сущностям

10 - тематическое моделирование корпуса текстов
